請廣傳！！ 林鄭係美國臥底嘅證據

香港警察：警察鎮壓示威者嘅行為異常頻繁激烈，光天化日鏡頭面前射人打人，舉槍指向外國記者，又記你老母又自由西，子彈射頭, 瘋狂 stop and search 後生仔.......不勝枚舉. 得罪哂市民學生基督徒天主教徒律師明光會視障人士記者, 令香港政府眾叛親離。

香港立法會選舉：DQ風波後，泛民派失去否決權。而呢家建制派議員因立場問題不得不支持修例，同示威者對立，錯估形勢後，割蓆情況時有發生。（今次不斷延期開會，對得住支持修例既市民咩？）更突顯出建制派議員無主見，只係投票機器，不單失去中間派嘅支持，更鼓勵左一班原本政治冷感嘅人表達意見，包括投票。

中央：至少表面上，除左駐英大使劉曉明表明修例一定會被通過之外，其他官都係話從未指示香港修例，更無話唔可以作出修訂。

台灣：受韓流影響，原本總統選舉傾向國民黨，民進黨已難保席位。但612發生後，蔡英文高調反對修例嘅表態令佢係民調嘅表現急升，而有政治包袱嘅韓國瑜一開始話「不知道不清楚」，為左爭取民意逼到佢表態反對中台一國兩制，破壞中國對台灣嘅統戰部署。

中美：將中國係華為事件中受害嘅形像一鋪清袋，令中國再次成為眾矢之的，俾美國國會機會透過人權法案、香港關係法對中國施壓，令中國處於被動。

罄竹難書
認同請分享

推

推推

推推推

推推推推

冇錯 佢任重而道遠
佢接得呢個任務 就一定要香港人全力配合
所以大家一定要同心令政府徹回
唔要暫緩

Aggree rrragrde

Oushhhhhh

Pushhhhhh

Push

仲有時機
有咩理由揀大學生、中六生考完試，最得閒既時間來修例？